猁隊波勁係事實

點解班怨婦唔肯俾人吹奏

佢地只容許自己打飛機

d怨婦覺得其他人吹奏一定係有心燈

咪睇下到利輸波個陣成班餓狗搶屎咁推返咩post上黎囉